「圖片分享」華山長空棧道

分享幾年前去既長空棧道。

長空棧道，如果你唔敢落去，在上面會首先見到呢個石柱。

長空棧道中間一段

長空棧道過佐危險既木板後，會去到一個平地，呢張相係果度影。

長空棧道盡頭的石洞，傳說係以前啲人修練用。

嚇死人咩
畏高撚

正喎喂

玩命

咁都嚇得死？

如果咁呢？

見過大陸呢啲安全繩應聲即斷

好在我去果陣未有淘寶咋。

屎都瀨，冇呃你
心跳加速

巴打好大膽

今年9月去完 條隊排撚到呢....
得個睇字

企喺石柱果陣影相果陣，上面啲人係睇到，有條女大叫話：「好瘋狂呀！」

我心諗，你咪嚇到我跌落去呀。

本來唔驚都俾佢嚇到驚。

我係馬來西亞現，感覺安全過樓主個d....

想像到巴打嘅心情

via ferrata

識貨 仲要係world highest

再搵到幾張第一次去果陣影既，果陣無咁大膽，唔敢放手唔搾實安全帶。

好恐怖

正，